<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Smart Alert</string>
    <string name="hello">Γεια σου</string>
    <string name="create_account">Δημιουργία Λογαριασμού</string>
    <string name="welcome_to_smart_alert_app">Καλωσήρθες στο \nSmart Alert!</string>
    <string name="welcome_to_smart_alert_app_landscape">Καλωσήρθες στο Smart Alert!</string>
    <string name="firstname">Όνομα</string>
    <string name="lastname">Επίθετο</string>
    <string name="password">Κωδικός</string>
    <string name="hide_password">Απόκρυψη Κωδικού</string>
    <string name="show_password">Εμφάνιση Κωδικού</string>
    <string name="register"> Εγγραφή</string>
    <string name="login"> Σύνδεση</string>
    <string name="or">ή</string>
    <string name="terms_and_conditions">Συνεχίζοντας αποδέχεστε την\u00A0</string>
    <string name="privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="and">\u00A0και τους\u00A0</string>
    <string name="terms_of_use">Όρους Χρήσης</string>
    <string name="terms_and_conditions_header">Όροι Χρήσης</string>
    <string name="privacy_policy_header">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="return_back_to">Επιστροφή στην\u00A0</string>
    <string name="forgot_password">Ξεχάσατε τον Κωδικό;</string>
    <string name="account">Λογαριασμός</string>
    <string name="reports_history">Ιστορικό Αναφορών</string>
    <string name="language">Γλώσσα</string>
    <string name="analytics">Στατιστικά</string>
    <string name="about">Σχετικά με</string>
    <string name="home">Αρχική</string>
    <string name="logout">Αποσύνδεση</string>
    <string name="menu">Μενού</string>
    <string name="navigation_header">Επικεφαλίδα Πλοήγησης</string>
    <string name="next">Συνέχεια</string>
    <string name="welcome_message">H εφαρμογή που θα σας κρατάει ασφαλείς σε περιόδους κρίσης. \nΜείνετε ενήμεροι και ασφαλείς με ενημερώσεις σε πραγματικό χρόνο και αναφέρετε άμεσα έκτακτες καταστάσεις στις αρχές.</string>
    <string name="creators">Δημιουργήθηκε από τους \n@thkox, @ApostolisSiampanis, @AlexanderCholis</string>
    <string name="settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="city">Πληκτρολογήστε την Πόλη</string>
    <string name="city_of_emergency">Περιοχή Κινδύνου</string>
    <string name="emergency_level">Επίπεδο Κινδύνου</string>
    <string name="weather_phenomenon_selection">Τύπος Καιρικού Φαινομένου</string>
    <string name="forgot_password_instructions">Πληκτρολήστε την διεύθυνση email</string>
    <string name="takeAPicture">Τραβήξτε μια Φωτογραφία (Προαιρετικό): </string>
    <string name="writeADescription">Γράψτε μια περιγράφη του κινδύνου</string>
    <string name="allow">Αποδοχή</string>
    <string name="submit">Υποβολή</string>
    <string name="Already_have_an_account">Έχετε ήδη λογαριασμό;\u00A0</string>
    <string name="Dont_have_an_account_yet">Δεν έχετε λογαριασμό;\u00A0</string>
    <string name="alert_form">Φόρμα Ειδοποίησης</string>
    <string name="my_reports">Οι αναφορές μου</string>
    <string name="no_reports_found">Δεν βρέθηκαν αναφορές</string>
    <string name="events">Γεγονότα</string>
    <string name="map">Χάρτης</string>
    <string name="precise_location_permission">Άδεια ακριβούς τοποθεσίας</string>
    <string name="create_a_new_alert">Καταγραφή νέου συμβάντος</string>
    <string name="low">Χαμηλό</string>
    <string name="normal">Μέτριο</string>
    <string name="high">Υψηλό</string>
    <string name="earthquake">Σεισμός</string>
    <string name="flood">Πλημμύρα</string>
    <string name="wildfire">Πυρκαγιά</string>
    <string name="heatwave">Καύσωνας</string>
    <string name="snowstorm">Χιονοθύελλα</string>
    <string name="storm">Καταιγίδα</string>
    <string name="greek_language">Ελληνικά (EL)</string>
    <string name="english_language">Αγγλικά (US)</string>
    <string name="about_us_text">Σκοπός μας είναι να παρέχουμε έγκαιρες και ακριβείς ειδοποιήσεις σε άτομα που βρίσκονται κοντά σε πιθανούς καιρικούς κινδύνους. Με έμφαση στις αναφορές που δημιουργούνται από τους χρήστες και στις έγκαιρες ειδοποιήσεις, στοχεύουμε να δώσουμε τη δυνατότητα σε ιδιώτες και τοπικές αρχές να λάβουν προληπτικά μέτρα για τον μετριασμό των κινδύνων και τη διασφάλιση της ευημερίας των κοινοτήτων.</string>
    <string name="connect_with_us">Συνδεθείτε μαζί μας</string>
    <string name="there_are_no_photos_yet">Δεν υπάρχουν ακόμη φωτογραφίες</string>
    <string name="upload">Ανέβασμα</string>
    <string name="Image_uploaded_successfully">Η εικόνα μεταφορτώθηκε με επιτυχία</string>
    <string name="number_of_reports">Αριθμός αναφορών</string>
    <string name="The_reports_history_from_the_last_6_hours.">Το ιστορικό αναφορών των τελευταίων 6 ωρών</string>
    <string name="Notifications_history">Ιστορικό Ειδοποιήσεων</string>
    <string name="critical_level">Κρίσιμο επίπεδο</string>
    <string name="time">Ώρα</string>
    <string name="delete_all">Διαγραφή όλων</string>
    <string name="The_reports_about_this_location_from_the_last_6_hours.">Οι αναφορές σχετικά με αυτή την τοποθεσία από τις τελευταίες 6 ώρες</string>
    <string name="Specific">Συγκεκριμένο/η:\u00A0</string>
    <string name="no_alert_found">Δεν βρέθηκε καμία ειδοποίηση</string>
    <string name="password_reset_email_sent">Το email επαναφοράς κωδικού στάλθηκε επιτυχώς</string>
    <string name="Warning">Προσοχή</string>
    <string name="You_are_about_to_delete_an_alert_warning_Are_you_sure">Πρόκειται να διαγράψετε μια προειδοποίηση κινδύνου. Είστε σίγουροι;</string>
    <string name="You_are_about_to_delete_all_alert_warnings_Are_you_sure">Πρόκειται να διαγράψετε όλες τις προειδοποιήσεις κινδύνου. Είστε σίγουροι;</string>
    <string name="confirm">Αποδοχή</string>
    <string name="cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="error">Σφάλμα</string>
    <string name="map_title">Χάρτης για: %1$s</string>
    <string name="Citizen_message">Μήνυμα του Πολίτη</string>
    <string name="No_image_available">Δεν υπάρχει διαθέσιμη εικόνα</string>
    <string name="close">Κλείσιμο</string>
    <string name="Permissions">Δικαιώματα Χρήσης</string>
    <string name="Notifications">Ειδοποιήσεις</string>
    <string name="Location">Τοποθεσία</string>
    <string name="Always_allow_location_permission">Να επιτρέπετε πάντα η άδεια τοποθεσίας</string>
    <string name="Allow_SmartAlert_to_access_this_device">Επιτρέψτε στο SmartAlert να έχει πρόσβαση στην </string>
    <string name="january">Ιανουάριος</string>
    <string name="february">Φεβρουάριος</string>
    <string name="march">Μάρτιος</string>
    <string name="april">Απρίλιος</string>
    <string name="may">Μάιος</string>
    <string name="june">Ιούνιος</string>
    <string name="july">Ιούλιος</string>
    <string name="august">Αύγουστος</string>
    <string name="september">Σεπτέμβριος</string>
    <string name="october">Οκτώβριος</string>
    <string name="november">Νοέμβριος</string>
    <string name="december">Δεκέμβριος</string>
    <string name="all_months">Όλοι οι Μήνες</string>
    <string name="select_month">Επέλεξε Μήνα</string>
    <string name="select_year">Επέλεξε Έτος</string>
    <string name="current_password">Τρέχων κωδικός</string>
    <string name="new_password">Νέος Κώδικος</string>
    <string name="confirm_password">Επιβεβαίωση Nέου Kωδικού</string>
    <string name="terms_of_use_intro">Οι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις διέπουν τη χρήση της εφαρμογής Smart Alert για κινητά και παρέχεται από την TKACAS ("εμείς", "εμάς" ή "μας"). Με τη λήψη, την εγκατάσταση ή τη χρήση της εφαρμογής, συμφωνείτε να συμμορφώνεστε και να δεσμεύεστε από τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις.</string>
    <string name="terms_of_use_license">\n 1. Άδεια χρήσης:\nΣας χορηγούμε μια περιορισμένη, μη αποκλειστική, μη μεταβιβάσιμη, ανακλητή άδεια χρήσης της εφαρμογής για προσωπικούς, μη εμπορικούς σκοπούς. Δεν μπορείτε να παραχωρήσετε υποάδεια, να πουλήσετε ή να διανείμετε την εφαρμογή.</string>
    <string name="terms_of_use_conduct">\n 2. Συμπεριφορά χρήστη:\nΣυμφωνείτε να χρησιμοποιείτε την εφαρμογή σύμφωνα με όλους τους ισχύοντες νόμους και κανονισμούς. Επιπλέον, συμφωνείτε να μην:\n- Χρησιμοποιείτε την εφαρμογή για οποιονδήποτε παράνομο σκοπό.\n- Παρεμβαίνετε ή διαταράσσετε τη λειτουργία της εφαρμογής.\n- Προσπαθείτε να αποκτήσετε μη εξουσιοδοτημένη πρόσβαση σε οποιοδήποτε μέρος της εφαρμογής.\n- Μεταδίδετε ιούς ή άλλους επιβλαβείς κώδικες μέσω της εφαρμογής.\n- Χρησιμοποιείτε την εφαρμογή για να παραβιάσετε τα δικαιώματα άλλων.</string>
    <string name="terms_of_use_ip">\n 3. Πνευματική ιδιοκτησία:\nΌλα τα δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας στην εφαρμογή, συμπεριλαμβανομένων, ενδεικτικά, των πνευματικών δικαιωμάτων, των εμπορικών σημάτων και των εμπορικών μυστικών, ανήκουν σε εμάς ή στους δικαιοπαρόχους μας. Δεν μπορείτε να αντιγράψετε, να τροποποιήσετε ή να διανείμετε οποιοδήποτε μέρος της εφαρμογής χωρίς την προηγούμενη γραπτή συγκατάθεσή μας.</string>
    <string name="terms_of_use_liability">\n 4. Περιορισμός της ευθύνης:\nΣτο μέγιστο βαθμό που επιτρέπεται από το νόμο, δεν θα είμαστε υπεύθυνοι για οποιαδήποτε έμμεση, τυχαία, ειδική, επακόλουθη ή τιμωρητική ζημία που προκύπτει από ή σχετίζεται με τη χρήση της εφαρμογής από εσάς.</string>
    <string name="terms_of_use_modifications">\n 5. Τροποποιήσεις:\nΔιατηρούμε το δικαίωμα να τροποποιήσουμε ή να διακόψουμε την εφαρμογή ανά πάσα στιγμή χωρίς προηγούμενη ειδοποίηση. Ενδέχεται επίσης να ενημερώνουμε τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις από καιρό σε καιρό. Η συνέχιση της χρήσης της εφαρμογής από εσάς μετά από τέτοιου είδους αλλαγές συνιστά αποδοχή των επικαιροποιημένων Όρων και Προϋποθέσεων.</string>
    <string name="terms_of_use_governing_law">\n 6. Εφαρμογή δικαίου:\nΟι παρόντες Όροι και Προϋποθέσεις διέπονται και ερμηνεύονται σύμφωνα με τους νόμους της Ελλάδας, χωρίς να λαμβάνονται υπόψη οι αρχές της σύγκρουσης νόμων.</string>
    <string name="terms_of_use_contact_us">\n 7. Επικοινωνήστε μαζί μας:\nΕάν έχετε οποιεσδήποτε ερωτήσεις ή προβληματισμούς σχετικά με τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις, παρακαλούμε επικοινωνήστε μαζί μας στο info@smaralert.gr.</string>
    <string name="terms_of_use_acknowledgement">\n Με τη χρήση της εφαρμογής, αναγνωρίζετε ότι έχετε διαβάσει, κατανοήσει και συμφωνείτε να δεσμεύεστε από τους παρόντες Όρους και Προϋποθέσεις.</string>
    <string name="privacy_policy_intro">Η TKACAS ("εμείς", "εμάς" ή "μας") διαχειρίζεται την εφαρμογή Smart Alert για κινητά. Η παρούσα Πολιτική Απορρήτου περιγράφει τον τρόπο με τον οποίο συλλέγουμε, χρησιμοποιούμε και αποκαλύπτουμε τις πληροφορίες που λαμβάνουμε από τους χρήστες της εφαρμογής.</string>
    <string name="privacy_policy_info_collect">\n 1. Πληροφορίες που συλλέγουμε:\n- Προσωπικές πληροφορίες: Ενδέχεται να συλλέγουμε προσωπικές πληροφορίες που μας παρέχετε οικειοθελώς, όπως το όνομα και τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου.\n- Πληροφορίες συσκευής: Ενδέχεται να συλλέγουμε πληροφορίες σχετικά με τη συσκευή σας, συμπεριλαμβανομένου του τύπου της συσκευής, του λειτουργικού συστήματος, των μοναδικών αναγνωριστικών συσκευής και των πληροφοριών δικτύου κινητής τηλεφωνίας.\n- Πληροφορίες χρήσης: Ενδέχεται να συλλέγουμε πληροφορίες σχετικά με τον τρόπο που χρησιμοποιείτε την εφαρμογή, συμπεριλαμβανομένων των σελίδων που επισκέπτεστε, των λειτουργιών που χρησιμοποιείτε και των αλληλεπιδράσεών σας με την εφαρμογή.\n- Πληροφορίες τοποθεσίας: Ενδέχεται να συλλέγουμε πληροφορίες σχετικά με τον τρόπο χρήσης της εφαρμογής, συμπεριλαμβανομένων των σελίδων που επισκέπτεστε, των λειτουργιών που χρησιμοποιείτε και των αλληλεπιδράσεών σας με την εφαρμογή: Με τη συγκατάθεσή σας, ενδέχεται να συλλέγουμε και να επεξεργαζόμαστε πληροφορίες σχετικά με την ακριβή τοποθεσία σας χρησιμοποιώντας πληροφορίες GPS, Wi-Fi ή κινητού δικτύου.</string>
    <string name="privacy_policy_use_info">\n 2. Πώς χρησιμοποιούμε τις πληροφορίες σας:\n-Μπορούμε να χρησιμοποιήσουμε τις πληροφορίες που συλλέγουμε για τους ακόλουθους σκοπούς:\n- Για να παρέχουμε και να βελτιώνουμε την εφαρμογή και τις υπηρεσίες μας.\n- Για να επικοινωνούμε μαζί σας, να απαντάμε στα ερωτήματά σας και να παρέχουμε υποστήριξη πελατών.\n- Για να εξατομικεύουμε την εμπειρία σας και να προσαρμόζουμε το περιεχόμενο και τις διαφημίσεις στα ενδιαφέροντά σας.\n- Για να αναλύουμε τις τάσεις και τα πρότυπα χρήσης και να βελτιστοποιούμε την απόδοση της εφαρμογής.\n- Για να συμμορφωνόμαστε με τις νομικές και κανονιστικές απαιτήσεις.</string>
    <string name="privacy_policy_share_info">\n 3. Πώς μοιραζόμαστε τις πληροφορίες σας:\n- Ενδέχεται να μοιραστούμε τις πληροφορίες σας με τρίτους για τους ακόλουθους σκοπούς:\n- Με παρόχους υπηρεσιών που μας βοηθούν στη λειτουργία της εφαρμογής και στην παροχή των υπηρεσιών μας.\n- Με τις θυγατρικές μας, τους συνεργάτες μας και άλλα έμπιστα τρίτα μέρη για σκοπούς μάρκετινγκ και προώθησης.\n- Με υπηρεσίες επιβολής του νόμου, κυβερνητικές αρχές ή άλλα τρίτα μέρη όταν απαιτείται από το νόμο ή για την προστασία των δικαιωμάτων, της ιδιοκτησίας ή της ασφάλειάς μας.</string>.
    <string name="privacy_policy_data_security">\n 4. Ασφάλεια δεδομένων:\nΛαμβάνουμε εύλογα μέτρα για την προστασία της ασφάλειας των πληροφοριών σας και την αποτροπή μη εξουσιοδοτημένης πρόσβασης, αποκάλυψης ή χρήσης. Ωστόσο, καμία μέθοδος μετάδοσης μέσω του διαδικτύου ή ηλεκτρονικής αποθήκευσης δεν είναι 100% ασφαλής και δεν μπορούμε να εγγυηθούμε την απόλυτη ασφάλεια των πληροφοριών σας.</string>
    <string name="privacy_policy_children">\n 5. Προστασία προσωπικών δεδομένων παιδιών:\nΗ εφαρμογή δεν προορίζεται για παιδιά κάτω των 13 ετών. Δεν συλλέγουμε εν γνώσει μας προσωπικές πληροφορίες από παιδιά κάτω των 13. Εάν πιστεύετε ότι έχουμε συλλέξει κατά λάθος πληροφορίες από παιδί κάτω των 13 ετών, παρακαλούμε επικοινωνήστε μαζί μας αμέσως.</string>
    <string name="privacy_policy_changes">\n 6. Αλλαγές στην παρούσα Πολιτική Απορρήτου:\nΜπορούμε να ενημερώνουμε την παρούσα Πολιτική Απορρήτου από καιρό σε καιρό για να αντικατοπτρίζουμε αλλαγές στις πρακτικές μας ή στις νομικές απαιτήσεις. Θα σας ειδοποιήσουμε για οποιεσδήποτε ουσιώδεις αλλαγές δημοσιεύοντας την ενημερωμένη Πολιτική Απορρήτου στην εφαρμογή ή με άλλα μέσα.</string>
    <string name="privacy_policy_contact_us">\n 7. Επικοινωνήστε μαζί μας:\nΕάν έχετε οποιεσδήποτε ερωτήσεις ή ανησυχίες σχετικά με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου ή τις πρακτικές απορρήτου μας, επικοινωνήστε μαζί μας στη διεύθυνση info@smartalert.gr.</string>
    <string name="privacy_policy_acknowledgement">\n Χρησιμοποιώντας την εφαρμογή, συναινείτε στη συλλογή, χρήση και αποκάλυψη των πληροφοριών σας σύμφωνα με την παρούσα Πολιτική Απορρήτου.</string>
    <string name="all_alerts">Όλες οι αναφορές</string>
    <string name="last_hour">Τελευταία Ώρα</string>
    <string name="alphabetical">Αλφαβητικά</string>
    <string name="login_failed">Η σύνδεση απέτυχε, παρακαλούμε ελέγξτε τα διαπιστευτήριά σας.</string>
    <string name="please_choose_a_photo_to_upload">Παρακαλώ, επέλεξε μία φωτογραφία:</string>
    <string name="i_read_and_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="go_back">Επιστροφή</string>
    <string name="password_changed_successfully">Ο κωδικός χρήστη άλλαξε με επιτυχία!</string>
    <string name="password_change_failed">Αποτυχία αλλαγής κωδικού. Προσπαθήστε αργότερα</string>
</resources>